比卡超： 呼籲台方真心履行最基本法治，方便同佳投案

管牧： 同佳意願一直沒有問題

jm9

乜唔係中級人民法院審咩？邊撚個搞台獨？